有冇巴絲冬天手腳會特別凍？

隻手凍到彊曬

屌，我都係

冬天天氣凍嘛

做多d運動 改善體質

我準備用暖貼暖包

長期凍

隻腳著物個人會無咁易凍的

熟到出汗 但手凍僵左 點睇

浸腳真係超舒服

隻手凍可以打j
凍一凍條撚

無用
未端凍到無發熱咁
到多再厚都唔暖
要靠其他野發熱先暖

坐係到打幾粒鐘機
腳板凍到痛

我10度著兩件都唔係幾覺凍
但係手腳無意比人HI到
就比人話扮晒野 著多幾件衫

體虛好似會係咁 手腳冰冷

戒凍飲轉飲熱嘢

由細凍到大